皇馬收購計劃：今夏先簽夏蘭特 明夏再簽麥巴比

任何球星俾皇巴其中一隊睇中, 都走硬咁濟

皇馬而家唔簽靚仔？

巴都未必 皇真有係

夏蘭特有一年時間準備枝鐵棍往死裏打

依家靚仔又勁既真係少

唔夠忍者龜打

高成個頭都唔夠

未必。 韋拉 都簽唔到

重馬依家咁撚7就唔好諗咁多啦
依兩隻去硬我獌

獌聯依家咁撚7就唔好諗咁多啦
依兩隻去硬我祖

真 同戰術好有關係
巴搵拼圖多過追星 個陣強如亨利都只可以跟戰術 係三閘線後先可以自由換位 得美斯可以做咩都得

但鍠打控傳打防反都得 依賴個人能力多過戰術運用
又宣傳自己唔係星就唔買 俾鍠傳想買買已經係一種球星認證

美斯真係唔易夾

唔關事美斯唔易夾
係整個巴塞係一個體系 你係體系成長 同 教育 你踢嘅球風跑動都會有巴塞嘅套路
但有啲球員 一出去就唔係踢得好 因為既定走位 概定 入攝 等等 已經有一套既定戰術同判斷 所以佢教出嚟嘅球員 出去踢得麻麻 我諗例子有 pedro bojan
但有例外 可能係足球天份唔高 但啱先兩個例子 係巴塞踢得唔差 但去其他隊 真係唔能夠坐穩勁旅正選 中游可以正選但表現真唔係突出

皇馬個問題 係領隊能唔能夠領導班球星 每代都有唔同風格 有陣荷蘭兵 有陣一味追星 戰術每代唔同 都好講球員本身天份
如果講邊隊較好 兩隊都有各自圍內問題 不過比起其他隊伍 佢哋人腳質素材力 同球會招牌 好多隊都比唔上

我fifa

麥巴比 haaland sancho

買埋 havertz

皇馬近年追幻幻多,係上年先買世三
咁啱呢2件又係幻幻又係球星,啱哂

肉酸主席唔敢得罪鈀鑗

柏度踢得麻麻

佢今季先開始睇波

每年一星返嚟啦

對手係巴黎就好難講

bojan仲後生 有進步空間